究竟Eason會唔會都要post甴大大？

係都唔知點算好

Post左都開唔到show

po就真係完全割佢老味

晤知開唔開得成

好心而家啲港星就醒少少
而家大陸擺明唔侵你玩
識玩就即刻post五大訴求
立足返香港市場

兩面派先要post
佢呢啲完全歸邊奶共無呢個需要

佢一post，我就割
其實呢下都唔係咁難受

我最驚係見到佢上埋啲大陸閪節目扮狗扒喺地下食嘢
咁我就真係會好傷心

快撚D POST啦
咁撚鍾意搵RMB